撚大唷朝食吃海老餃再加豚骨丼大盛簡直就shoot哥兒死了

海老餃

666🤙🏻

老衲變成靖國神社嘅苦行僧

衲dee口裡買紅雙囍，手裡食七星㗎

海老狗係咩？

要load先知咩黎

蝦餃?

唐揚豆乳bifu丸

撚大唷朝食係咩嚟

笑撚到仆街

操你媽早餐食蝦餃加排骨飯簡直就牛b死了